<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="ad91d6e1b981614b514c3c61b0ee65d6" category="summary">Sauvegarde et restauration BlueXP pour les machines virtuelles sur Amazon FSX.</block>
  <block id="33d898814cf484610ac330ca02a84bf1" category="doc">Documentation sur la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM</block>
  <block id="63fd03a49eb1b8cee419487f40c1c640" category="summary">Avant de pouvoir sauvegarder ou restaurer des machines virtuelles, vous devez ajouter « Amazon FSX pour NetApp ONTAP » ou « Amazon FSX pour NetApp ONTAP SVM » en tant que système de stockage. L'ajout de stockage permet à BlueXP de sauvegarder et de restaurer des VM de reconnaître et de gérer les opérations de sauvegarde et de restauration dans vCenter.</block>
  <block id="6888e60d18ef291e7b86bc7e530fe2a8" category="doc">Ajouter du stockage</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="11db09e52e3f95807370d6474395dd1d" category="paragraph">Le serveur ESXi, la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM et chaque vCenter doivent être synchronisés en même temps. Si vous essayez d'ajouter du stockage mais que les paramètres d'heure de vos vCenters ne sont pas synchronisés, l'opération peut échouer avec une erreur de certificat Java.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Description de la tâche</block>
  <block id="84628fc1d27c48d8dcd6599f4df80303" category="paragraph">La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM effectuent des opérations de sauvegarde et de restauration sur les VM de stockage directement connectées et sur les VM de stockage d'un cluster de stockage.</block>
  <block id="1854db6915a69cc8e0521d1b8e0933e6" category="list-text">Les noms des VM de stockage doivent être résolus sur les LIF de gestion.</block>
  <block id="348417f253bbf297603d548c58260619" category="paragraph">Si vous avez ajouté des entrées d'hôte etc pour les noms de machines virtuelles de stockage dans la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles, vous devez vérifier qu'elles peuvent également être résolues à partir de l'appliance virtuelle.</block>
  <block id="5e89455802b490325e8b5de5d2e292f0" category="paragraph">Si vous ajoutez un serveur virtuel de stockage portant un nom qui ne peut pas être résolu sur la LIF de gestion, les tâches de sauvegarde planifiées échouent, car le plug-in ne peut pas détecter les datastores ou les volumes de cette machine virtuelle de stockage. Si cela se produit, ajoutez la VM de stockage à la sauvegarde et à la restauration BlueXP pour les VM et spécifiez la LIF de gestion ou ajoutez un cluster qui contient la VM de stockage et spécifiez la LIF de cluster management.</block>
  <block id="21b98222ac31571d620d0f173e2dc390" category="list-text">Les détails de l'authentification du stockage ne sont pas partagés entre plusieurs instances de sauvegarde et de restauration BlueXP pour les machines virtuelles, ni entre Windows SnapCenter Server et la sauvegarde et restauration BlueXP pour les machines virtuelles sur vCenter.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="f97c1a1d745c01091fed7d45a3c6e8d1" category="list-text">Dans le volet navigateur de gauche du client vSphere, cliquez sur *Storage Systems*.</block>
  <block id="5eb6024701b8aff71a94567d88cbcfaf" category="list-text">Sur la page systèmes de stockage, cliquez sur *Ajouter*.</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-image-macro"></block>
  <block id="4538d237be8cb4764e12c71d417cddb2" category="paragraph"><block ref="4538d237be8cb4764e12c71d417cddb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="82a67865bc4fe175c8c93e77015108b9" category="list-text">Dans l'assistant *Ajouter un système de stockage*, entrez les informations de base sur la machine virtuelle de stockage ou le cluster.</block>
  <block id="644127ba6378708209cd3cd7be726b74" category="list-text">Sélectionnez la méthode d'authentification *Credentials* et connectez-vous en tant qu'administrateur Amazon FSX.</block>
  <block id="7dee7e783d13b6d5d415926ce0bfc306" category="list-text">Cliquez sur *Ajouter*.</block>
  <block id="68db6c72e1ca65960795aee487114a61" category="paragraph">Si vous avez ajouté un cluster de stockage, toutes les machines virtuelles de stockage de ce cluster sont automatiquement ajoutées. Les machines virtuelles de stockage ajoutées automatiquement (parfois appelées machines virtuelles de stockage « implicites ») sont affichées sur la page de résumé du cluster avec un tiret (-) au lieu d'un nom d'utilisateur. Les noms d'utilisateur sont affichés uniquement pour les entités de stockage explicites.</block>
  <block id="20dbe7e0dd0012ef2ae377097de8cdd8" category="summary">Vous devez créer des règles de sauvegarde avant d'utiliser la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles afin de sauvegarder les machines virtuelles et les datastores.</block>
  <block id="8e76505b54822d8003db9695ebc8dded" category="doc">Créez des règles de sauvegarde pour les VM et les datastores</block>
  <block id="271beae8f11b01c3f45767fc1bd5c1a9" category="list-text">Vous devez avoir lu les prérequis.</block>
  <block id="020c68712d58d0c6ae79d6422851ae45" category="list-text">Vous devez avoir configuré des relations de stockage secondaire.</block>
  <block id="06e3c2a5372f8d3d86877d169badf325" category="list-text">Si vous répliquez des copies Snapshot sur un stockage secondaire en miroir ou à distance, les relations doivent être configurées, et l'administrateur SnapCenter doit avoir affecté les machines virtuelles de stockage à vous pour les volumes source et de destination.</block>
  <block id="fe693831347b037af8a5d8babd163c2e" category="list-text">Pour réussir le transfert des copies Snapshot vers le stockage secondaire pour les relations version-FlexibleMirror sur un datastore NFS, assurez-vous que le type de règle SnapMirror est Asynchronous Mirror et que l'option « All_source_snapshots » est cochée.</block>
  <block id="b3f67a94ed7b9ba31bd2698489179f27" category="list-text">Lorsque le nombre de copies Snapshot sur le stockage secondaire (miroir-vault) atteint la limite maximale, l'activité d'enregistrement de sauvegarde et d'application de conservation échoue avec l'erreur suivante : cette copie Snapshot est actuellement utilisée comme copie Snapshot de référence par une ou plusieurs relations SnapMirror. La suppression de la copie Snapshot peut entraîner l'échec de futures opérations SnapMirror.</block>
  <block id="7cb7ec638ee3f628b5dd7b29b735054f" category="paragraph">Pour corriger ce problème, configurez la règle de conservation SnapMirror pour le stockage secondaire afin d'éviter d'atteindre la limite maximale des copies Snapshot.</block>
  <block id="afb53cfa3120d45d1a3d76236dda1012" category="list-text">Si vous souhaitez des sauvegardes cohérentes avec les machines virtuelles, vous devez avoir installé et en cours d'exécution les outils VMware. Les outils VMware sont nécessaires pour arrêter les machines virtuelles.</block>
  <block id="1b29ba4e6cf39ab8317f76076c2baeed" category="list-text">Dans le volet gauche du navigateur de la sauvegarde et de la restauration BlueXP pour les machines virtuelles, cliquez sur *Policies*.</block>
  <block id="2be9030b1634912139eaab40b3092dce" category="list-text">Sur la page *stratégies*, cliquez sur *Créer* pour démarrer l'assistant.
<block ref="906916a1f3ea00481784d2dcf7dafe3d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f9537d47a4839ca02a4ca9726157e701" category="list-text">Sur la page *Nouvelle règle de sauvegarde*, sélectionnez le VMC sur AWS qui utilisera la stratégie, puis entrez le nom de la stratégie et une description.</block>
  <block id="9efc9e0c08da510b5195bb9dc4b1b7c2" category="list-text">Caractères non pris en charge</block>
  <block id="69a02b2d668a0ebee1d9ac100a00074c" category="paragraph">N'utilisez pas les caractères spéciaux suivants dans VM, datastore, cluster, stratégie, sauvegarde, ou noms des groupes de ressources : % et * $ # @ ! \ / : * ? " &lt; &gt; - | ; ' , .</block>
  <block id="9269e051e7bd31dcb56553a7f11183a2" category="paragraph">Un caractère de soulignement (_) est autorisé.
<block ref="6648fd21234a7ed16d280775be5d73d3" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a923c6bf503ee78e9fc4b4479248cff6" category="list-text">Spécifiez les paramètres de rétention.</block>
  <block id="2eff7650afc7423cc6df7c21eaaf0430" category="paragraph">Si vous prévoyez d'activer la réplication SnapVault, définissez le nombre de rétention sur 2 sauvegardes ou plus. Si vous définissez le nombre de rétention sur 1 sauvegarde à conserver, l'opération de rétention peut échouer. En effet, la première copie Snapshot de référence est la copie Snapshot de référence de la relation SnapVault jusqu'à ce que la nouvelle copie Snapshot soit répliquée sur la cible.</block>
  <block id="6e0b19728555d1c2b7bc98ce7895aced" category="list-text">Spécifiez les paramètres de fréquence.</block>
  <block id="52b19e85e6a29b6fe5690f47944f859f" category="paragraph">La stratégie spécifie uniquement la fréquence de sauvegarde. La planification de protection spécifique pour la sauvegarde est définie dans le groupe de ressources. Par conséquent, au moins deux groupes de ressources peuvent partager la même stratégie et la même fréquence de sauvegarde, mais ont des programmes de sauvegarde différents.</block>
  <block id="352857d99c458903c7aae23409a114d5" category="list-text">Dans les champs *Replication*, spécifiez le type de réplication vers le stockage secondaire, comme indiqué dans le tableau suivant :</block>
  <block id="ca992da0d36b851405bbef3bf1544e14" category="cell">Pour ce champ…</block>
  <block id="aeb7716438e30f2a23e6f50ba16352b4" category="cell">Faites cela…</block>
  <block id="fa23470db7b9905492d6e4cdd14b03e5" category="paragraph">Mettre à jour SnapMirror après la sauvegarde</block>
  <block id="a7352564cfc3174fc18763ada4c4e33e" category="paragraph">Sélectionnez cette option pour créer des copies miroir des jeux de sauvegarde sur un autre volume ayant une relation SnapMirror avec le volume de sauvegarde primaire.
Si un volume est configuré avec une relation miroir-coffre-fort, vous devez sélectionner uniquement l'option *mettre à jour SnapVault après sauvegarde* si vous souhaitez copier les sauvegardes vers les destinations miroir-coffre-fort.</block>
  <block id="449ebe6b7b153c1de3b22c54152f11dd" category="paragraph">Cette option est prise en charge pour les datastores dans les volumes FlexGroup dans le plug-in SnapCenter pour VMware vSphere 4.5 et versions ultérieures.</block>
  <block id="05c92158f412c4a911e0b21a09762bf2" category="paragraph">Mettre à jour SnapVault après sauvegarde</block>
  <block id="7f7a2015d521bd1848a92d266cd3fae5" category="paragraph">Sélectionnez cette option pour effectuer la réplication de sauvegarde disque à disque sur un autre volume dont la relation SnapVault avec le volume de sauvegarde primaire est établie.</block>
  <block id="ec9a0601ee927cc668ce79eac801b520" category="paragraph">Si un volume est configuré avec une relation miroir-coffre-fort, vous devez sélectionner cette option uniquement si vous souhaitez que les sauvegardes soient copiées vers les destinations miroir-coffre-fort.</block>
  <block id="765c798c0aa1aec3ca7ca68ec68f7e28" category="paragraph">Étiquette snapshot</block>
  <block id="b96b0586842e6c7544966f830118b637" category="paragraph">Entrer une étiquette facultative personnalisée à ajouter aux copies Snapshot SnapVault et SnapMirror créées avec cette règle.
L'étiquette Snapshot permet de distinguer les snapshots créés avec cette règle des autres snapshots du système de stockage secondaire.</block>
  <block id="97b7176ff6062e6fac08db2a54668272" category="paragraph">Les étiquettes de copie Snapshot peuvent comporter jusqu'à 31 caractères.</block>
  <block id="3c470c222c149a078de44686443ab4cf" category="list-text">*Facultatif* : dans les champs avancés, sélectionnez les champs nécessaires. Les détails du champ Avancé sont répertoriés dans le tableau suivant.</block>
  <block id="a7ef08fff5cdd9899a1574f69f5c4428" category="paragraph">Cohérence des machines virtuelles</block>
  <block id="c5622748b0dae394073783566c4253de" category="paragraph">Cochez cette case pour arrêter les machines virtuelles et créer un snapshot VMware à chaque exécution de la tâche de sauvegarde.</block>
  <block id="5fe139943a50a82fa435d79d3988038a" category="paragraph">Vous devez disposer des outils VMware s'exécutant sur la machine virtuelle pour réaliser des sauvegardes cohérentes. Si VMware Tools n'est pas en cours d'exécution, une sauvegarde cohérente après panne est effectuée à la place.</block>
  <block id="d619892da7c9e176ad3a4bb3414fcef1" category="paragraph">Lorsque vous cochez la case de cohérence de la machine virtuelle, les opérations de sauvegarde peuvent prendre plus de temps et exiger plus d'espace de stockage. Dans ce scénario, les serveurs virtuels sont d'abord suspendus, puis VMware réalise un snapshot cohérent à une machine virtuelle. SnapCenter exécute alors son opération de sauvegarde, puis reprend les opérations liées aux serveurs virtuels.</block>
  <block id="fe8e8bb4e4841e4b613a335eb4397fa6" category="paragraph">La mémoire invité de la machine virtuelle n'est pas incluse dans les snapshots de cohérence des machines virtuelles.</block>
  <block id="5b5f807a09f098321a7b30d765219c05" category="paragraph">Incluez les datastores avec des disques indépendants</block>
  <block id="495ad64d2a6a40cfac27d689d4edd34b" category="paragraph">Cochez cette case pour inclure dans la sauvegarde tous les datastores dotés de disques indépendants qui contiennent des données temporaires.</block>
  <block id="a83f1ca5ad00b39773d9e6a26b0e70b2" category="paragraph">Scripts</block>
  <block id="38e0c62f029f528b565802759f84d383" category="paragraph">Indiquez le chemin complet du prescripteur ou du post-script que vous souhaitez que le plug-in SnapCenter VMware s'exécute avant ou après les opérations de sauvegarde. Par exemple, vous pouvez exécuter un script pour mettre à jour les traps SNMP, automatiser les alertes et envoyer des logs. Le chemin du script est validé au moment de l'exécution du script.</block>
  <block id="7e3f0e5af0f3deb2b599c2b06c202c37" category="paragraph">Les scripts d'écriture et post-scripts doivent être situés sur la machine virtuelle de l'appliance virtuelle. Pour entrer plusieurs scripts, appuyez sur entrée après chaque chemin de script pour répertorier chaque script sur une ligne distincte. Le caractère « ; » n'est pas autorisé.</block>
  <block id="0e966e38f37db4fe0a9b1d6f014e044c" category="paragraph">Vous pouvez vérifier que la stratégie est créée et vérifier la configuration de la stratégie en sélectionnant la stratégie dans la page stratégies.</block>
  <block id="0a5120b477a12d0b58555a4a46c5269c" category="summary">Workflows non pris en charge</block>
  <block id="9a2e882799cd282a6f2f040bce700bee" category="paragraph">Les workflows suivants ne sont pas pris en charge dans la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles version 1.0 :</block>
  <block id="10cbe957e96580adb586e243ca93b19f" category="list-text">Attacher et détacher les VMDK</block>
  <block id="839409625f4f63a1b0569b87b727b253" category="list-text">Monter et démonter les datastores</block>
  <block id="6d74a680eadd149117f584cf67b83c34" category="list-text">Restaurez les fichiers et les dossiers invités</block>
  <block id="e3ce20e84d792df542d9625df767d605" category="list-text">Restaurer à un autre emplacement</block>
  <block id="b3559f665aa2ce07e02e3a58d4dbcc1c" category="list-text">Ajoutez un système de stockage à l'aide de la méthode d'authentification « certificat »</block>
  <block id="ec2690fa612571dacaeedc2cc2bb4fb6" category="list-text">Ajouter des volumes NetApp ONTAP FlexGroup</block>
  <block id="e81fe1cc9509490f8ba5ec5636cb754e" category="summary">Pour protéger les VM, les datastores et les bases de données cohérentes au niveau des applications sur les machines virtualisées, vous devez déployer BlueXP Backup and Recovery pour les VM.</block>
  <block id="4af3639e7f4fffc8b4fcc219b968cc03" category="doc">Déployez la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM</block>
  <block id="70a3b011bedc6fad937d187700969443" category="paragraph">++ ++</block>
  <block id="8fd291ad60a03fee9a1ee7e664474efb" category="paragraph">Le déploiement OVA est pris en charge dans VMware vCenter 8.0 et versions ultérieures.</block>
  <block id="d59a15e753c2787c0b1006e6c681e3d8" category="list-text">Vous devez avoir lu les conditions de déploiement.</block>
  <block id="a9760771f4dac75a237b0b95e23b2804" category="list-text">Vous devez exécuter une version de VMC prise en charge sur AWS.</block>
  <block id="b778ffe29ad16f2f9fea1b78e3afde09" category="list-text">Vous devez avoir configuré et configuré votre VMC sur un environnement AWS.</block>
  <block id="af385a0f60b4b8d21fb7da3e73bc1601" category="list-text">Vous devez avoir configuré un hôte ESXi pour la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM.</block>
  <block id="91e9d3a887ef8fe897c7d2db6b95249f" category="list-text">Vous devez avoir téléchargé la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles<block ref="58963a595c988dc6f693cb3238dc907a" prefix=" " category="inline-code"></block> fichier.</block>
  <block id="95ff0b130af729d4a1d7d76be6a9f1ef" category="list-text">Vous devez disposer des informations d'authentification de connexion pour votre instance VMC sur AWS.</block>
  <block id="1ac228dd82997c534998d8c776a81009" category="list-text">Vous devez disposer d'un certificat avec des fichiers de clé publique et privée valides. Pour plus d'informations, reportez-vous aux articles de la section gestion des certificats de stockage.</block>
  <block id="78dd2db401a1c567e4094c34da3d53e3" category="list-text">Vous devez vous être déconnecté de toutes les sessions du navigateur du client vSphere et avoir supprimé le cache du navigateur pour éviter tout problème de cache du navigateur lors du déploiement de la sauvegarde et de la restauration BlueXP pour les VM.</block>
  <block id="8ba7fa3d7ed705b172a2802a36085538" category="list-text">Vous devez avoir activé transport Layer Security (TLS) dans vCenter. Voir la documentation VMware.</block>
  <block id="60fef4f382ecd40d07aa6f5d88accaa7" category="list-text">Pour VMware vCenter 7.0.3 et les versions ultérieures, suivez les étapes de la section Télécharger l'appliance virtuelle ouverte (OVA) pour importer les certificats dans vCenter.</block>
  <block id="9e6343514537d0d6a99bafe616c5aa86" category="list-text">Dans votre navigateur, accédez à VMware vSphere vCenter.</block>
  <block id="a5bc2dcdf45e4e981e8c5477447aa605" category="list-text">Connectez-vous à la page d'ouverture de session unique *VMware vCenter*.</block>
  <block id="ad4893b9eae679e233b663b06f44d8af" category="list-text">Dans le volet navigateur, cliquez avec le bouton droit de la souris sur un objet d'inventaire qui est un objet parent valide d'une machine virtuelle, tel qu'un datacenter, un cluster ou un hôte, puis sélectionnez *déployer le modèle OVF* pour démarrer l'assistant de déploiement VMware.</block>
  <block id="17b94924b62d3d2218aa4d42b17aa068" category="list-text">Extraire le<block ref="58963a595c988dc6f693cb3238dc907a" prefix=" " category="inline-code"></block> qui contient le<block ref="8d8b01a4d628953e7a2225813c8edb3f" prefix=" " category="inline-code"></block> fichier sur votre système local. Sur la page *Sélectionner un modèle OVF*, indiquez l'emplacement du<block ref="8d8b01a4d628953e7a2225813c8edb3f" prefix=" " category="inline-code"></block> fichier à l'intérieur du<block ref="58963a595c988dc6f693cb3238dc907a" prefix=" " category="inline-code"></block> dossier extrait.</block>
  <block id="5a378b18f7bf0c4cabc6c655cd2f535e" category="list-text">Cliquez sur *Suivant*.</block>
  <block id="796f03d0e85998488ac1646dc2223f74" category="list-text">Sur la page *Sélectionner un nom et un dossier*, entrez un nom unique pour la machine virtuelle ou la vApp, sélectionnez un emplacement de déploiement, puis cliquez sur *Suivant*.</block>
  <block id="120eae940d81b5db30f7ab4bb98355e0" category="paragraph">Cette étape indique où importer le<block ref="8d8b01a4d628953e7a2225813c8edb3f" prefix=" " category="inline-code"></block> Fichier dans vCenter. Le nom par défaut de la machine virtuelle est identique au nom de la machine virtuelle sélectionnée<block ref="8d8b01a4d628953e7a2225813c8edb3f" prefix=" " category="inline-code"></block> fichier. Si vous modifiez le nom par défaut, choisissez un nom unique dans chaque dossier de machine virtuelle VMC sur AWS.</block>
  <block id="610a764205314eed9d2cb112d7d4fe17" category="paragraph">L'emplacement de déploiement par défaut de la machine virtuelle est l'objet d'inventaire au démarrage de l'assistant.</block>
  <block id="fd38bfaa138a173dbe8f06d29d48ca2d" category="list-text">Sur la page *Sélectionner une ressource*, sélectionnez la ressource dans laquelle vous souhaitez exécuter le modèle VM déployé, puis cliquez sur *Suivant*.</block>
  <block id="e3e1c25431fc2379a565e59898f94d07" category="list-text">Sur la page *Review details*, vérifiez<block ref="8d8b01a4d628953e7a2225813c8edb3f" prefix=" " category="inline-code"></block> Détails du modèle et cliquez sur *Suivant*.</block>
  <block id="636c2e0b88f6a682d77d3838726c2fe8" category="list-text">Sur la page *accords de licence*, cochez la case *J'accepte tous les accords de licence*.</block>
  <block id="703b009db2355e8887ba2886f86ab2ec" category="list-text">Sur la page *Sélectionner le stockage*, définissez l'emplacement et le mode de stockage des fichiers pour le modèle OVF déployé.</block>
  <block id="55cce6bfbb9d17ae1682863fc7a7764b" category="list-text">Sélectionnez le format de disque pour les VMDK.</block>
  <block id="7a9c01639c2cc1523a8c14bd0e5ba33f" category="list-text">Sélectionnez une stratégie de stockage VM.</block>
  <block id="a7d21e52dac9a32dd6c0969d21e58f5d" category="paragraph">Cette option n'est disponible que si les stratégies de stockage sont activées sur la ressource de destination.</block>
  <block id="641242495bc9253884a3edaa25cef822" category="list-text">Sélectionnez un datastore pour stocker le modèle OVA déployé.</block>
  <block id="81deefee239e2e910af613e15d3fa5b0" category="paragraph">Le fichier de configuration et les fichiers de disque virtuel sont stockés dans le datastore.</block>
  <block id="cf76b59c919d783c77b9e239f7f36a14" category="paragraph">Sélectionnez un datastore suffisamment grand pour héberger la machine virtuelle ou la vApp et tous les fichiers de disques virtuels associés.</block>
  <block id="19a2f9999bcfa76b2522efb93c48ee86" category="list-text">Sur la page *Select Networks*, procédez comme suit :</block>
  <block id="ac072e04e003db352f1a51a7bc9b9b18" category="list-text">Sélectionnez un réseau source et mappez-le sur un réseau de destination.</block>
  <block id="651433d5ff599464dd5066cb3156dbf0" category="paragraph">La colonne Source Network répertorie tous les réseaux définis dans le modèle OVA.</block>
  <block id="990373fb1cc25af464a0001313f19108" category="list-text">Dans la section *Paramètres d'allocation IP*, sélectionnez le protocole IP requis, puis cliquez sur *Suivant*.</block>
  <block id="e46e129eba07eb4b5e649d1e0e8705fe" category="paragraph">La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM prennent en charge une seule interface réseau. Si vous avez besoin de plusieurs cartes réseau, vous devez le configurer manuellement.</block>
  <block id="a3597cfbbc7bac1face6663ca7cee56f" category="list-text">Sur la page *Personnaliser le modèle*, procédez comme suit :</block>
  <block id="0872cc2ae5ee51207c594d63816e1c49" category="list-text">Dans la section *s'inscrire à vCenter* existant, entrez le nom de vCenter et les informations d'identification vCenter de l'appliance virtuelle.</block>
  <block id="e83e36675303176d60875dba6e6a988c" category="paragraph">Dans le champ *vCenter username*, entrez le nom d'utilisateur au format domain\username.</block>
  <block id="587c874122378eff1aa1b51ab4413eaa" category="list-text">Dans la section *Créer les informations d'identification de sauvegarde et de restauration BlueXP pour les machines virtuelles*, entrez les informations d'identification locales.</block>
  <block id="a8b8a57e48b9ffeadf52134384793930" category="paragraph">Dans le champ *Nom d'utilisateur*, saisissez le nom d'utilisateur local ; n'incluez pas les détails du domaine.</block>
  <block id="84d178a3dbd52098e70956614b4f030b" category="paragraph">Notez le nom d'utilisateur et le mot de passe que vous spécifiez. Vous devez utiliser ces informations d'identification si vous souhaitez modifier ultérieurement la configuration de la sauvegarde et de la restauration BlueXP pour les machines virtuelles.</block>
  <block id="61a8dab3f6aedb51e104e8b3324b04ea" category="list-text">Saisissez les informations d'identification de l'utilisateur principal.</block>
  <block id="77f6de55ef0f900f6cca67ff3c69430b" category="list-text">Dans *Setup Network Properties*, entrez le nom de l'hôte.</block>
  <block id="3fa10b976d2e272f29933ad742d95ea9" category="list-text">Dans la section *Configuration des propriétés réseau IPv4*, entrez les informations réseau telles que l'adresse IPv4, le masque de réseau IPv4, la passerelle IPv4, le DNS primaire IPv4, le DNS secondaire IPv4, Et domaines de recherche IPv4.</block>
  <block id="7f4ea10911b506f2fd2ecf8e410345db" category="paragraph">Vous pouvez ignorer ces étapes et laisser les entrées vides dans la section Configuration des propriétés du réseau, si vous souhaitez continuer avec DHCP comme configuration du réseau.</block>
  <block id="71f9ed6b3799a05b8e015c69367cfb37" category="list-text">Dans *Configuration Date et heure*, sélectionnez le fuseau horaire dans lequel se trouve le vCenter.</block>
  <block id="e69d6a911676da089c14c8e8f2935510" category="list-text">Sur la page *prêt à compléter*, consultez la page et cliquez sur *Terminer*.</block>
  <block id="e60fd866a673df28143ec78f1ec5e5c6" category="paragraph">Tous les hôtes doivent être configurés avec des adresses IP (les noms d'hôte FQDN ne sont pas pris en charge). L'opération de déploiement ne permet pas de valider vos informations avant le déploiement.</block>
  <block id="76785e5d8d7ceebbb25a3306d19d777e" category="paragraph">Vous pouvez afficher la progression du déploiement à partir de la fenêtre tâches récentes pendant que vous attendez la fin des tâches d'importation et de déploiement du OVF.</block>
  <block id="dfb68bf37d310949aa0dd64d78a8d9dc" category="paragraph">Lorsque le déploiement de la sauvegarde et de la restauration BlueXP pour les VM réussit, il est déployé en tant que VM Linux, enregistré avec vCenter et un client VMware vSphere est installé.</block>
  <block id="8e12e468dd8f437d0dc73169b5256571" category="list-text">Naviguez jusqu'à la machine virtuelle sur laquelle la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles ont été déployées, puis cliquez sur l'onglet *Résumé*, puis cliquez sur la case *mise sous tension* pour démarrer l'appliance virtuelle.</block>
  <block id="463df4afa807689644efac592f3dfbe4" category="list-text">Alors que la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles sont sous tension, cliquez avec le bouton droit de la souris sur la sauvegarde et la restauration BlueXP déployée pour les machines virtuelles, sélectionnez *OS invité*, puis cliquez sur *installer les outils VMware*.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="1dbd69173905cff968e81a32823f8f1e" category="summary">Les opérations de sauvegarde sont effectuées sur toutes les ressources définies dans un groupe de ressources. Si une stratégie est associée à un groupe de ressources et qu'une planification est configurée, les sauvegardes sont automatiquement effectuées en fonction de la planification.</block>
  <block id="78d2a696f9b9f71eb637f30f0020bdbf" category="doc">Sauvegarder des groupes de ressources à la demande</block>
  <block id="92ae04a417b2b1bf95cb914953f21cce" category="list-text">Vous devez avoir créé un groupe de ressources associé à une stratégie.</block>
  <block id="409609f378546af0c017cd18ffb05b2c" category="paragraph">Ne lancez pas de tâche de sauvegarde à la demande lorsqu'une tâche de sauvegarde et de restauration BlueXP est déjà en cours d'exécution pour la base de données MySQL pour les machines virtuelles. Utilisez la console de maintenance pour voir le planning de sauvegarde configuré pour la base de données MySQL.</block>
  <block id="8df70f643740e0e6be25c9e73f9347ae" category="list-text">Dans le volet de gauche du navigateur de la page du client Web vCenter, cliquez sur menu:sauvegarde et restauration BlueXP pour les machines virtuelles[groupes de ressources], sélectionnez un groupe de ressources, puis cliquez sur *Exécuter maintenant* pour lancer la sauvegarde.</block>
  <block id="d88005c65b58055629310a63a4557fca" category="paragraph"><block ref="d88005c65b58055629310a63a4557fca" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dee1b58674283aa778714d7ecc9e0d92" category="list-text">Si plusieurs stratégies sont configurées dans le groupe de ressources, sélectionnez la stratégie à utiliser pour cette opération de sauvegarde dans la boîte de dialogue Sauvegarder maintenant.</block>
  <block id="bb7ace492245c1393f1fa7650b5650f0" category="list-text">Cliquez sur *OK* pour lancer la sauvegarde.</block>
  <block id="634fce580f751c41e854d8f1772f2396" category="list-text">Si l'opération de mise en veille échoue pour l'une des machines virtuelles de la sauvegarde, la sauvegarde se termine par un avertissement et est marquée comme non cohérente pour la machine virtuelle, même si la règle sélectionnée contient la cohérence de la machine virtuelle. Dans ce cas, il est possible que certaines des machines virtuelles aient été suspendues avec succès. Dans le moniteur de tâches, les détails de l'ordinateur virtuel en échec affichent la mise en veille comme ayant échoué.</block>
  <block id="3e40b4a74f48e508b0fa469b70fe41b2" category="summary">Un groupe de ressources est le conteneur des machines virtuelles et des datastores que vous souhaitez protéger.</block>
  <block id="020a36deb114af1bb518c70d5975e940" category="doc">Créer des groupes de ressources</block>
  <block id="74c107d9bc0e07de1820c4ccac80a5bf" category="paragraph">Pour tous les groupes de ressources, n'ajoutez pas de machines virtuelles à l'état inaccessible. Bien qu'il soit possible de créer un groupe de ressources contenant des machines virtuelles inaccessibles, les sauvegardes de ce groupe de ressources échoueront.</block>
  <block id="9cce6f26b63d9eb5d76faeab404389aa" category="paragraph">Vous pouvez à tout moment ajouter ou supprimer des ressources d'un groupe de ressources.</block>
  <block id="52fb0b971147f2d50f41f8affa7cbf5e" category="list-text">La sauvegarde d'une seule ressource</block>
  <block id="05ef45af9b0644fd461b58511351eb5e" category="paragraph">Pour sauvegarder une seule ressource (par exemple, une seule machine virtuelle), vous devez créer un groupe de ressources qui contient cette seule ressource.</block>
  <block id="b23ab74a5da8a9fa670a771dd846d06e" category="list-text">La sauvegarde de plusieurs ressources</block>
  <block id="67a4acd21e837a9ee8a39c0bb84101d1" category="paragraph">Pour sauvegarder plusieurs ressources, vous devez créer un groupe de ressources contenant plusieurs ressources.</block>
  <block id="a5fc7fce0f281a94273520624de03c38" category="list-text">Optimisez les copies Snapshot</block>
  <block id="b861f2c51917fb8a88656ddcb6fd1ca4" category="paragraph">Pour optimiser les copies Snapshot, vous devez regrouper les machines virtuelles et les datastores associés au même volume dans un seul groupe de ressources.</block>
  <block id="9f02509e5496e861df4c341dba05386e" category="list-text">Politiques de sauvegarde</block>
  <block id="ab4c9d1e2eb92442c5b3ece6aa2c0278" category="paragraph">Bien qu'il soit possible de créer un groupe de ressources sans stratégie de sauvegarde, vous ne pouvez exécuter que des opérations de protection des données planifiées lorsqu'au moins une stratégie est attachée au groupe de ressources. Vous pouvez utiliser une stratégie existante ou créer une nouvelle stratégie lors de la création d'un groupe de ressources.</block>
  <block id="4360fc5d869bf831be60cbb2a380170e" category="list-text">Contrôles de compatibilité</block>
  <block id="f99994df955a095a325d081acb02d60a" category="paragraph">La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM effectuent des contrôles de compatibilité lorsque vous créez un groupe de ressources. Les raisons de l'incompatibilité peuvent être :</block>
  <block id="07996c2123551c418aad1f80ac1278e7" category="list-text">Les VMDK se trouvent sur un système de stockage non pris en charge</block>
  <block id="f3c698429326d1c3e24ca05da7a4c5da" category="list-text">Un périphérique PCI partagé est connecté à une machine virtuelle.</block>
  <block id="77ec02d8115ae8f8baf51a69ba3e38e2" category="list-text">Dans le volet gauche du navigateur de la sauvegarde et de la restauration BlueXP pour les machines virtuelles, cliquez sur *Resource Groups*.</block>
  <block id="bef331d16c5d9ba4f0a20c154762ab39" category="list-text">Sur la page *groupes de ressources*, cliquez sur *Créer* pour lancer l'assistant.</block>
  <block id="fb588da7b4a1c9d0902343b377823fdc" category="paragraph"><block ref="fb588da7b4a1c9d0902343b377823fdc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cdff6161a900ecd68dd60624c62896af" category="paragraph">C'est la façon la plus simple de créer un groupe de ressources. Toutefois, vous pouvez également créer un groupe de ressources avec une ressource en effectuant l'une des opérations suivantes :</block>
  <block id="70fab5d9a0c00a6355f6fe5d96929ee9" category="list-text">Pour créer un groupe de ressources pour une machine virtuelle, cliquez sur menu:Menu[hôtes et clusters], puis cliquez avec le bouton droit de la souris sur une machine virtuelle, sélectionnez sauvegarde et restauration BlueXP pour les machines virtuelles, puis cliquez sur *Créer*.</block>
  <block id="6659300612a814c55e5e4a0ab3381c7a" category="list-text">Pour créer un groupe de ressources pour un datastore, cliquez sur menu:Menu[hôtes et clusters], puis cliquez avec le bouton droit de la souris sur un datastore, sélectionnez BlueXP Backup and Recovery for VMs, puis cliquez sur *Create*.</block>
  <block id="f1410de57632101f52f16d7d6c306025" category="list-text">Sur la page *informations générales et notification* de l'assistant, entrez les valeurs requises.</block>
  <block id="2b2620f1962d78eb23f6f754d96e6546" category="list-text">Sur la page *Ressources*, procédez comme suit :</block>
  <block id="5d113f2038d289f391614c39043629e8" category="paragraph">Portée</block>
  <block id="ddc3f02ab84de97f0abdafefdb87394f" category="paragraph">Sélectionnez le type de ressource à protéger :</block>
  <block id="eff845e03ea7f765e5646b3de0aa3188" category="list-text">Datastore</block>
  <block id="76b0fa668c1cd016096eb9bc1bfde44a" category="list-text">Ordinateurs virtuels</block>
  <block id="615707baa418ce315e44ac2a5d6164af" category="paragraph">Data Center</block>
  <block id="94936dc19126e0203fd5c47b7e05428b" category="paragraph">Accédez aux machines virtuelles ou aux datastores</block>
  <block id="4c928d1c171b7d62d8f758ffa689710f" category="paragraph">Entités disponibles</block>
  <block id="9b8a9a84d677934089901b3496c6b38f" category="paragraph">Sélectionnez les ressources que vous souhaitez protéger, puis cliquez sur &gt; pour déplacer vos sélections dans la liste entités sélectionnées</block>
  <block id="c4d7d69f23fe0a7e621b08dfa824512e" category="paragraph">Lorsque vous cliquez sur *Suivant*, le système vérifie d'abord que la sauvegarde et la restauration BlueXP sont gérées et qu'elles sont compatibles avec le stockage sur lequel se trouvent les ressources sélectionnées.</block>
  <block id="3242a164ddcaa9a72988c3af2bc007f4" category="paragraph">Si le message &lt;resource-name&gt; sélectionné ne correspond pas à la sauvegarde et à la restauration BlueXP pour les VM compatibles s'affiche, une ressource sélectionnée n'est pas compatible avec la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM.</block>
  <block id="62307e34d22f9c73f798fb198882b14e" category="list-text">Sur la page *Spanning Disks*, sélectionnez une option pour les machines virtuelles avec plusieurs VMDK sur plusieurs datastores :</block>
  <block id="fe83ca3448603607d6f63f28881e4f36" category="list-text">Toujours exclure tous les datastores de type « Spanning datastore » [c'est la valeur par défaut pour les datastores.]</block>
  <block id="aa41470a97a21d65eb54e46243538102" category="list-text">Toujours inclure tous les datastores Spanning [il s'agit de la valeur par défaut pour les machines virtuelles.]</block>
  <block id="75742d049e48e4760129323eb0e54d8d" category="list-text">Sélectionnez manuellement les datastores à inclure.</block>
  <block id="3210952a5fb8d5ccfeba07ae678f1775" category="list-text">Sur la page *Policies*, sélectionnez ou créez une ou plusieurs stratégies de sauvegarde, comme indiqué dans le tableau suivant :</block>
  <block id="2cdd19659310fc48844c26aedc8fd9a4" category="cell">Pour utiliser…</block>
  <block id="6059ad69090f1a7b85ee31e84e827f9c" category="paragraph">Stratégie existante</block>
  <block id="5e8922fe6b33e53144f78b8592674a6c" category="paragraph">Sélectionnez une ou plusieurs stratégies dans la liste.</block>
  <block id="9c5b7358395094126cc2831e0ded69a9" category="paragraph">Une nouvelle politique</block>
  <block id="f2a42a68e067e481d094b018459ef895" category="list-text">Cliquez sur *Créer*.</block>
  <block id="fd9ca72572d4ab5e600c85b32f8a9e6a" category="list-text">Suivez l'assistant Nouvelle stratégie de sauvegarde pour revenir à l'assistant Créer un groupe de ressources.</block>
  <block id="5049311e411f306df5ef01765b9dc8ec" category="list-text">Sur la page *Schedules*, configurez la planification de sauvegarde pour chaque stratégie sélectionnée.</block>
  <block id="d1bdd68846c0836400eff9ed1186b9d5" category="paragraph">Dans le champ heure de début, entrez une date et une heure autres que zéro. La date doit être au format jour/mois/année. Vous devez renseigner chaque champ. La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM créent des planifications dans le fuseau horaire où la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM sont déployées. Vous pouvez modifier le fuseau horaire à l'aide de l'interface graphique de sauvegarde et de restauration BlueXP pour les VM.</block>
  <block id="c2e579bbd89fc3c371008f0c4ea04967" category="paragraph"><block ref="c2e579bbd89fc3c371008f0c4ea04967" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e35e0852d8b258c1262911fcef9235fc" category="list-text">Passez en revue le *résumé*, puis cliquez sur *Terminer*.</block>
  <block id="e0537e9cf2e3b46fd54c91b2d3951630" category="paragraph">Avant de cliquer sur Terminer, vous pouvez revenir à n'importe quelle page de l'assistant et modifier les informations.</block>
  <block id="5c8ec5161ac5fb9e56619ce4ca7f6562" category="paragraph">Lorsque vous cliquez sur Terminer, le nouveau groupe de ressources est ajouté à la liste des groupes de ressources.</block>
  <block id="08105970723024c1f3e2f1785730db79" category="paragraph">Si l'opération de mise en veille échoue pour l'une des machines virtuelles de la sauvegarde, la sauvegarde est marquée comme non cohérente avec les machines virtuelles, même si la règle sélectionnée a la cohérence machine virtuelle sélectionnée. Dans ce cas, il est possible que certaines des machines virtuelles aient été suspendues avec succès.</block>
  <block id="f23ad563b3074aecc0e703cc5f05f6d3" category="summary">Vous devez connaître plusieurs exigences et considérations avant d'utiliser la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles.</block>
  <block id="e7d709a415f457e468d93ff7beb8afbf" category="doc">Configuration requise et considérations</block>
  <block id="5769193b786669c0ecafc3e705154789" category="paragraph">Avant d'utiliser la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles, vous devez connaître plusieurs exigences et considérations :</block>
  <block id="b4b679d794e454844cd086d373906115" category="list-text">Que vous utilisiez le plug-in pour protéger les données sur des systèmes Windows ou Linux, BlueXP est déployé en tant que VM Linux.</block>
  <block id="0e462b074c170de3b3638ac2ed1afb3f" category="list-text">Vous devez déployer la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles sur VMC sur AWS.</block>
  <block id="ec89438f95afaf1236c073e8089c548e" category="paragraph">La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles et VMC doivent utiliser le même fuseau horaire. Les planifications de sauvegarde sont exécutées dans le fuseau horaire dans lequel la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles sont déployées. VMC rapporte les données dans le fuseau horaire dans lequel se trouve le VMC. Par conséquent, si la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles et VMC se trouvent dans différents fuseaux horaires, les données du tableau de bord de sauvegarde et de restauration BlueXP pour les machines virtuelles peuvent ne pas être identiques à celles des rapports.</block>
  <block id="195abd4b75057ce435ca652cb45c2a64" category="list-text">Vous ne devez pas déployer la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles situées dans un dossier dont le nom comporte des caractères spéciaux.</block>
  <block id="a7c99fa4270e567a328e88618380eaa4" category="paragraph">Le nom du dossier ne doit pas contenir les caractères spéciaux suivants : $!@#%^&amp;()_+{}';.,*?"&lt;&gt;|</block>
  <block id="2b70ce4cce0a6dc6a541ed9c851d419c" category="list-text">Vous devez déployer et enregistrer une instance unique distincte de sauvegarde et de restauration BlueXP pour les machines virtuelles pour chaque VMC sur AWS.</block>
  <block id="8ced16f68a9710f544fa07b75b031531" category="list-text">Chaque VMC sur AWS doit être associé à une instance distincte de BlueXP Backup and Recovery pour les machines virtuelles.</block>
  <block id="a0b8712c405e33c495bcbf0f2430f84e" category="list-text">Chaque instance de sauvegarde et de restauration BlueXP pour les VM doit être déployée en tant que VM Linux distincte.</block>
  <block id="25950cd6c2e7c3d5805a7155cfa39e2a" category="paragraph">Par exemple, si vous souhaitez effectuer des sauvegardes à partir de six instances différentes de VMC sur AWS, vous devez déployer six instances de sauvegarde et de restauration BlueXP pour les machines virtuelles sur six hôtes, et chaque VMC sur AWS doit être associé à une instance unique de sauvegarde et de restauration BlueXP pour les machines virtuelles.</block>
  <block id="2aa21a5ffa0dab32f9fd25622fcf534d" category="summary">La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM est une appliance virtuelle autonome (format d'appliance virtuelle ouverte) qui fournit des services de protection des données pour les VM et les datastores sur VMware Cloud on AWS et Amazon FSX for NetApp ONTAP. Vous pouvez utiliser la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM pour sauvegarder les datastores et restaurer les machines virtuelles à leur emplacement d'origine.</block>
  <block id="26a15d7986f1607a9f7daa4efd926c80" category="doc">Sauvegarde et restauration BlueXP pour les machines virtuelles sur Amazon FSX</block>
  <block id="f5eab3d317d6c4d95063c4bb5c161509" category="list-text">Vous pouvez sauvegarder uniquement des datastores de type NFS sur Amazon FSX.</block>
  <block id="2efffbafe41056b8a16eaa739e9b56e7" category="list-text">Vous devez exécuter ONTAP 9.10 ou une version ultérieure pour sauvegarder les datastores NFS.</block>
  <block id="32b36f1d8e8c3d59e6463ae39985c79f" category="list-text">VMware Cloud s'accompagne d'un rôle CloudAdmin prédéfini. Le rôle CloudAdmin dispose des privilèges nécessaires pour créer et gérer les charges de travail SDDC et les objets associés, tels que les stratégies de stockage, les bibliothèques de contenu, les balises vSphere et les pools de ressources.</block>
  <block id="94cc43cd13438a1a44297fe4d9e5a397" category="list-text">Vous pouvez restaurer des machines virtuelles et des VMDK à leur emplacement actuel (restauration sur place).</block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site de support NetApp à BlueXP, puis vous inscrire pour bénéficier du support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux types d'inscription pour activer les droits d'assistance :</block>
  <block id="2322ca552c2b0ebe090c8485519246a8" category="list-text">Enregistrement de votre abonnement au support pour les identifiants de compte BlueXP (votre numéro de série à 20 chiffres 960xxxxxxxxx se trouve sur la page des ressources de support de BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Il sert d'ID d'abonnement unique pour tous les services de BlueXP. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur le marché de votre fournisseur cloud (numéros de série à 20 chiffres 909201xxxxxxxx).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Ces numéros de série sont généralement appelés _PAYGO - numéros de série_ et sont générés par BlueXP au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="28164bf9e881ddc9e7ff74744bfce180" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série offre des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets. L'inscription est terminée en ajoutant des comptes du site de support NetApp (NSS) à BlueXP, comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="list-text"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="list-text"><block ref="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="inline-link-macro">Cloud Volumes Service pour Google Cloud</block>
  <block id="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="list-text"><block ref="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5a19febf1dcb23c10e8dcfde64ba764c" category="section-title">Enregistrez votre compte BlueXP pour bénéficier de la prise en charge NetApp</block>
  <block id="6bbc2ba432f59ab65ee3d8ac5a58336e" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer les droits de support, un utilisateur de votre compte BlueXP doit associer un compte sur le site de support NetApp à sa connexion BlueXP. Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="paragraph"><block ref="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur identifiant BlueXP. Toutefois, cela ne signifie pas que votre compte BlueXP n'est pas enregistré pour le support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous possédez déjà des licences et des numéros de série NetApp, mais que vous possédez un compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de l'ID de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> Et sélectionnez *je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous possédez votre compte sur le site de support NetApp, associez-le à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Associer les informations d'identification NSS pour le support Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="d8f0da67cbab6e43f6d266bdab68cdc8" category="paragraph">Pour activer les workflows clés suivants pour Cloud Volumes ONTAP, vous devez associer les informations d'identification du site de support NetApp à votre compte BlueXP :</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Enregistrement des systèmes Cloud Volumes ONTAP avec paiement à l'utilisation pour bénéficier d'une assistance</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Vous devez fournir votre compte NSS afin d'activer le support pour votre système et d'accéder aux ressources du support technique NetApp.</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Déploiement d'Cloud Volumes ONTAP avec modèle BYOL (Bring Your Own License)</block>
  <block id="2ebfeabed40c2270d9fa8325080a4b3e" category="paragraph">Il est nécessaire de fournir votre compte NSS afin que BlueXP puisse télécharger votre clé de licence et activer l'abonnement pour la durée que vous avez achetée. Cela inclut des mises à jour automatiques pour les renouvellements de contrats.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Mise à niveau du logiciel Cloud Volumes ONTAP vers la dernière version</block>
  <block id="39f382b97080640c75604b5890f3a5d3" category="paragraph">L'association des informations d'identification NSS à votre compte BlueXP est différente du compte NSS associé à une connexion utilisateur BlueXP.</block>
  <block id="e3bc6d35311568d55f1c8ea11984b964" category="paragraph">Ces informations d'identification NSS sont associées à votre ID de compte BlueXP spécifique. Les utilisateurs qui appartiennent au compte BlueXP peuvent accéder à ces informations d'identification depuis *support &gt; gestion NSS*.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous avez un compte au niveau du client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous avez un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés en même temps que les comptes au niveau du client.</block>
  <block id="19d089db572ee6a1e154a0c9c9e57bfd" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Azure Active Directory comme fournisseur d'identités pour les services d'authentification spécifiques au support et aux licences.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez l'adresse e-mail et le mot de passe que vous avez enregistrés sur le site de support NetApp pour réaliser le processus d'authentification.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Ces actions permettent à BlueXP d'utiliser votre compte NSS pour des opérations telles que le téléchargement de licences, la vérification de la mise à niveau logicielle et les inscriptions de support futures.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">Le compte NSS doit être un compte de niveau client (pas un compte invité ou temporaire). Vous pouvez avoir plusieurs comptes NSS de niveau client.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Il ne peut y avoir qu'un seul compte NSS si ce compte est un compte de niveau partenaire. Si vous essayez d'ajouter des comptes NSS de niveau client et qu'un compte de niveau partenaire existe, le message d'erreur suivant s'affiche :</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">"Le type de client NSS n'est pas autorisé pour ce compte car il existe déjà des utilisateurs NSS de type différent."</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Il en va de même si vous possédez des comptes NSS client préexistants et que vous essayez d'ajouter un compte de niveau partenaire.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Une fois la connexion établie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS.</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Il s'agit d'un ID généré par le système qui correspond à votre courrier électronique. Sur la page *NSS Management*, vous pouvez afficher votre courriel à partir du <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *mettre à jour les informations d'identification* dans le <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">Cette option vous invite à vous reconnecter. Notez que le jeton de ces comptes expire après 90 jours. Une notification sera publiée pour vous en informer.</block>
  <block id="c9df4195a305212ffd7b56d24f67129d" category="summary">NetApp prend en charge BlueXP de plusieurs façons. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp prend en charge BlueXP et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentation BlueXP que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances BlueXP des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Rejoignez la communauté BlueXP pour suivre des discussions en cours ou en créer de nouveaux.</block>
  <block id="80b1b0d2b1ebf2b3cba2d25759801afd" category="list-text">Courrier électronique :ng-cloudmanager-feedback@netapp.com[E-mail de commentaires]</block>
  <block id="6702efec14563f45f1ee2f8c613b8ad8" category="paragraph">Nous accordons une grande importance à vos commentaires. Envoyez vos commentaires pour nous aider à améliorer BlueXP.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="list-title">Avant de commencer</block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Découvrez comment gérer les identifiants associés à votre connexion BlueXP</block>
  <block id="e1d2e1a634647fd631081bc4f6f8e523" category="list-text">Pour utiliser la fonctionnalité *Créer un cas*, vous devez d'abord associer vos informations d'identification du site de support NetApp à votre connexion BlueXP.<block ref="2a0d8b66ca9e99d023b48cf25f40fb12" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Si vous ouvrez un dossier pour un système ONTAP doté d'un numéro de série, votre compte NSS doit être associé au numéro de série de ce système.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Service* : sélectionnez le service auquel le problème est associé. Par exemple, BlueXP lorsqu'il est spécifique à un problème de support technique avec des flux de travail ou des fonctionnalités au sein du service.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Environnement de travail* : si applicable au stockage, sélectionnez *Cloud Volumes ONTAP* ou *sur site*, puis l'environnement de travail associé.</block>
  <block id="aa996e20900197b0ea41485ada083d8c" category="paragraph">La liste des environnements de travail est comprise dans le cadre du compte, de l'espace de travail et du connecteur BlueXP que vous avez sélectionnés dans la bannière supérieure du service.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="paragraph"><block ref="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Soumettre un dossier non technique à<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="paragraph"><block ref="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="paragraph"><block ref="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="paragraph"><block ref="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="paragraph"><block ref="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e4e11fb02983a1042067d773fc061af8" category="list-text">Pour télécharger la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM OVA :</block>
  <block id="9d2169c1c2855b78a7aeaa4f42d27dc7" category="inline-link">Site de support NetApp</block>
  <block id="8616311ff8b8fbc30493b11c288ebdb1" category="list-text">Connectez-vous au<block ref="475bc6b7fc84a67aa4a3725984f65243" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7cb834fabfa5c8527836361e4f3f2ee4" category="list-text">Dans la liste de produits, sélectionnez *BlueXP Backup and Recovery for VMs*, puis cliquez sur le bouton *Télécharger la dernière version*.</block>
  <block id="e1349765918d1ee56b3cf4abe7d1a7d8" category="list-text">Téléchargez la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM<block ref="58963a595c988dc6f693cb3238dc907a" prefix=" " category="inline-code"></block> fichier à n'importe quel emplacement.</block>
  <block id="cb4150305fb89a3d123bd5def9035842" category="list-text">En regard de *certificats racine de confiance*, cliquez sur *Ajouter*.</block>
  <block id="cae0f21a04207830bb7b0629d6cb6d8b" category="list-text">Accédez au dossier certs.</block>
  <block id="28f971e28dfc95cd1f45e3f3e43cb5ae" category="list-text">Installez chaque certificat un par un.</block>
  <block id="47d335151244395fba53cdbebf56ce73" category="list-text">Les certificats sont ajoutés à un panneau sous certificats racine approuvés.</block>
  <block id="f8cf0f876b8fb430444b7badd68d522a" category="paragraph">Une fois les certificats installés, une OVA peut être vérifiée et déployée.</block>
  <block id="ac0fcdd28a3e3090428955f626f658ae" category="paragraph">Si l'OVA téléchargée n'est pas falsifiée, la colonne Éditeur affiche certificat approuvé.</block>
  <block id="0bf23a34b361e04176b05c8ff9933dab" category="summary">Découvrez les nouveautés de BlueXP pour la sauvegarde et la restauration des machines virtuelles.</block>
  <block id="cbe3139b2b301e8b5cb09208b5f9c7a9" category="doc">Nouveautés de la sauvegarde et de la restauration BlueXP pour les machines virtuelles</block>
  <block id="6288a6987e24eb76541c52625adf3260" category="paragraph">Découvrez les nouveautés de BlueXP pour la sauvegarde et la restauration des machines virtuelles.</block>
  <block id="cc1b4c646adefed490c7696f1ff7817f" category="section-title">13 juillet 2023</block>
  <block id="121644fa305df0bb070aa57221c009d8" category="section-title">La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles 1.0 sont désormais disponibles dans la version GA</block>
  <block id="8dafb4fe85f37b1e252552bbe0dc8770" category="paragraph">Vous pouvez protéger les données de vos machines virtuelles à l'aide de la sauvegarde et de la restauration BlueXP pour les machines virtuelles. Vous pouvez sauvegarder des datastores sur Amazon FSX et restaurer les machines virtuelles à leur emplacement d'origine.</block>
  <block id="84258e8a50fea5298ac22726e784f700" category="paragraph">Cette solution est spécifiquement destinée aux machines virtuelles et aux datastores sur VMware Cloud on AWS et Amazon FSX for NetApp ONTAP.</block>
  <block id="d239c84aafe816ca8d29fe43ddfd8fc2" category="paragraph"><block ref="d239c84aafe816ca8d29fe43ddfd8fc2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fa6a722d89c88282f71082f279d5f8ab" category="summary">Lorsque vous restaurez une machine virtuelle, vous pouvez remplacer le contenu existant par la copie de sauvegarde que vous sélectionnez ou faire une copie de la machine virtuelle.</block>
  <block id="288451f6138b6088004689ea7006cbe9" category="doc">Restauration des machines virtuelles à partir d'Amazon FSX</block>
  <block id="9560f1f6257455641b369c78c24ba389" category="list-text">Une sauvegarde doit exister.</block>
  <block id="1b7e9359902782e10a9a390de62f931b" category="paragraph">Vous devez avoir créé une sauvegarde de l'ordinateur virtuel à l'aide de la sauvegarde et de la restauration BlueXP pour les machines virtuelles avant de pouvoir restaurer l'ordinateur virtuel.</block>
  <block id="d46b3d9b39b92f404423eb81d683ee8c" category="paragraph">Les opérations de restauration ne peuvent pas se terminer correctement si des copies Snapshot de la machine virtuelle ont été effectuées par un logiciel autre que la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles.</block>
  <block id="2e49391fc04780cd542d3abd73d378c7" category="list-text">La machine virtuelle ne doit pas être en transit.</block>
  <block id="7becb12abd0b010b5f658d46a631986d" category="paragraph">La machine virtuelle à restaurer ne doit pas se trouver dans un état vMotion ou Storage vMotion.</block>
  <block id="fe1a8806b2314aa86b6c78526a3a59f3" category="list-text">Erreurs de configuration DE LA HAUTE DISPONIBILITÉ.</block>
  <block id="1d7436e341895808fe351ed607ff7409" category="paragraph">Assurez-vous qu'aucune erreur de configuration HA ne s'affiche sur l'écran récapitulatif de l'hôte vCenter ESXi avant de restaurer les sauvegardes à un autre emplacement.</block>
  <block id="da3354cf95782becd9873fd1995f3c04" category="list-text">La machine virtuelle n'est pas enregistrée et est de nouveau enregistrée.</block>
  <block id="082437eea99df6f02c7a41061bfdc038" category="paragraph">L'opération de restauration pour les machines virtuelles annule l'enregistrement de la machine virtuelle d'origine, restaure la machine virtuelle à partir d'une copie Snapshot de sauvegarde et enregistre la machine virtuelle restaurée avec le même nom et la même configuration sur le même serveur ESXi. Vous devez ajouter manuellement les machines virtuelles aux groupes de ressources après la restauration.</block>
  <block id="3ccb545df639f8d635171ca5cad8bac1" category="list-text">Restauration des datastores</block>
  <block id="53cfd56b3608a4ed4c03e8e0c5caae45" category="paragraph">Vous ne pouvez pas restaurer un datastore, mais vous pouvez restaurer n'importe quelle machine virtuelle du datastore.</block>
  <block id="6d7ec4cee1b0c4e3059a9c3d8bb71046" category="list-text">Défaillances des snapshots de cohérence VMware pour une machine virtuelle.</block>
  <block id="45ece8b1113e383b0e7e2917cb3d88a5" category="paragraph">Même en cas de défaillance d'un snapshot de cohérence VMware pour une machine virtuelle, la machine virtuelle est néanmoins sauvegardée. Vous pouvez afficher les entités contenues dans la copie de sauvegarde dans l'assistant de restauration et l'utiliser pour les opérations de restauration.</block>
  <block id="a638ca591549f6494bfb64fca964731b" category="list-text">Dans l'interface graphique du client Web VMware vSphere, cliquez sur *Menu* dans la barre d'outils, cliquez sur *Inventaire*, puis sélectionnez *machines virtuelles et modèles*.</block>
  <block id="c22f3159395e7ce6c9a8b604106623f7" category="list-text">Dans le volet de gauche du navigateur, cliquez avec le bouton droit de la souris sur une *machine virtuelle*, puis sélectionnez *NetApp Cloud Backup* dans la liste déroulante, puis sélectionnez *Restaurer* pour démarrer l'assistant.</block>
  <block id="de43308fec906273acd64a6aed609cb8" category="list-text">Dans l'assistant *Restore*, sur la page *Select Backup*, sélectionnez la copie Snapshot de sauvegarde que vous souhaitez restaurer.</block>
  <block id="43bf8720e765e5ec5249782941ceb574" category="paragraph">Vous pouvez rechercher un nom de sauvegarde spécifique ou un nom de sauvegarde partiel, ou filtrer la liste des sauvegardes en cliquant sur l'icône du filtre et en sélectionnant une plage de dates et d'heures, en sélectionnant si vous souhaitez que les sauvegardes contiennent des snapshots VMware, si vous souhaitez des sauvegardes montées ou l'emplacement. Cliquez sur *OK* pour revenir à l'assistant.</block>
  <block id="664749414cf1bca3f1fd4f2bfac452d3" category="list-text">Sur la page *Select Scope*, sélectionnez *Entire Virtual machine* dans le champ *Restore scope*, puis sélectionnez l'emplacement de restauration, puis entrez les informations ESXi de destination où la sauvegarde doit être montée.</block>
  <block id="9d7f2f9bd72cb1eb66d906abadf682b1" category="paragraph">Lors de la restauration de sauvegardes partielles, l'opération de restauration ignore la page *Select Scope*.</block>
  <block id="4a501b597bd4167c209d8bdff7aa576e" category="list-text">Cochez la case *redémarrer VM* si vous souhaitez que la machine virtuelle soit sous tension après l'opération de restauration.</block>
  <block id="de179e769f37bceb37b99454fcd0fc9f" category="list-text">Sur la page *Sélectionner l'emplacement*, sélectionnez l'emplacement du datastore restauré.</block>
  <block id="fca1924bee8a7a6fbfd8c512efe56373" category="list-text">Consultez la page *Résumé*, puis cliquez sur *Terminer*.</block>
  <block id="ba4e58f4bc0a74931646cad754c7a04b" category="list-text">*Facultatif* : surveillez la progression de l'opération en cliquant sur *tâches récentes* en bas de l'écran.</block>
  <block id="5fc34c96a53e88e10cd1df77a72005f4" category="list-text">Ajouter des machines virtuelles restaurées à des groupes de ressources.</block>
  <block id="a1c0ec7f7265d7d6dfdfe38fee9792ba" category="paragraph">Bien que les machines virtuelles soient restaurées, elles ne sont pas automatiquement ajoutées à leurs anciens groupes de ressources. Par conséquent, vous devez ajouter manuellement les machines virtuelles restaurées aux groupes de ressources appropriés.</block>
  <block id="a6fc5033cd7d2f5d0e979c35a6273cb2" category="sidebar">La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM est une appliance virtuelle autonome (format d'appliance virtuelle ouverte) qui fournit des services de protection des données pour les VM et les datastores sur VMware Cloud on AWS et Amazon FSX for NetApp ONTAP.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="d371b3e46ec1452b89412f2da008cb64" category="sidebar">Découvrez la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles</block>
  <block id="9007a105e32d922b23d29ba0aead2fcc" category="sidebar">Télécharger l'OVA</block>
  <block id="8bb0226ce7a5cb9b16b8b08929241212" category="sidebar">Utilisez la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM</block>
  <block id="0a4a3719bc7519d1162060e0f0e08f8a" category="sidebar">Création de règles de sauvegarde</block>
  <block id="2565487a49c72c3b5f0b1a94e3967341" category="sidebar">Documentation sur la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="735a77510f7427ed8e16a69ca145868b" category="sidebar">Sauvegarde du datastore NFS dans Amazon FSX</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="da5c5bc0d45b44bfa86971f4a888a3df" category="summary">Téléchargez l'appliance virtuelle ouverte (OVA) dans VMware vCenter 8.0 et versions ultérieures pour déployer la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles.</block>
  <block id="a98a4285deb777321334240cac7b4c2b" category="doc">Téléchargez Open Virtual Appliance</block>
  <block id="e72ac654886a620f14d08d73d9171a90" category="paragraph">Si l'OVA signée par le certificat Entrust n'est pas fiable, assurez-vous d'installer et d'ajouter des certificats intermédiaires à vCenter.</block>
  <block id="4558787b5e67c4d1bbae6453d925d8b5" category="list-text">Extraire le contenu du fichier tar. Le fichier tar contient le dossier OVA et certs. Le dossier certificats contient des certificats intermédiaires.</block>
  <block id="d046b6b53c90c28b346412d7c7b43adb" category="list-text">Dans le client vSphere, accédez à *Administration &gt; certificats &gt; gestion des certificats*.</block>
  <block id="dc5a6b4d1da59c6878e8fb2222a63270" category="admonition">Par défaut, le certificat racine est installé.</block>
  <block id="7ddfa22940dc9d6dd96e05ea1455286f" category="list-text">Sélectionnez les certificats intermédiaires.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône Paramètres, puis sélectionnez *informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="d889e6e7cc4c5509ab5b37f8fc894e46" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône aide, puis sélectionnez *support*.</block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Sélectionnez *gestion NSS &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, sélectionnez *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="7fe6981833e8fe7fd89e0a99a55573da" category="list-text">Dans BlueXP, sélectionnez *aide &gt; support*.</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="cdf14d2156528231a5dbd12ad5c95d3f" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant <block ref="b574dd55d604ddb721d869a0fc302007" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> puis choisissez les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="348552521b849746260fe8d296d34c15" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant <block ref="566c029d89e7d5421080767a37bf443e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et en sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="81a123ccab93cd947289b672b0e50348" category="sidebar">Démonstrations et didacticiels</block>
  <block id="0ff9044ecff3d61d18fec295564a0889" category="sidebar">Installez la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les VM</block>
  <block id="c6e42e56ec74e8779de9f6fcf4d21ced" category="sidebar">Sauvegarde FSX pour les datastores et machines virtuelles ONTAP</block>
  <block id="ee79e4d8a2e4ae65629958c68dc77131" category="sidebar">Restaurez les machines virtuelles et les VMDK des datastores FSX pour ONTAP</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ece19bab46695021f109a5e50f08bebe" category="paragraph">L'enregistrement au support est requis pour recevoir le support technique spécifique à BlueXP et à ses solutions et services de stockage. L'enregistrement au support est également requis pour activer les principaux workflows des systèmes Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="8a3d807608e632d188a288fc5f4aa7eb" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas le support NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir de l'aide concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, consultez la section « obtention d'aide » de la documentation BlueXP associée à ce produit.</block>
  <block id="522cbb900314aeb84eb5a961c5f94672" category="section-title">Bénéficiez du support pour les services de fichiers d'un fournisseur cloud</block>
  <block id="f6185bb12f5e53c800be8cda7fbca65b" category="paragraph">Pour obtenir de l'aide concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, consultez la section « obtention d'aide » de la documentation BlueXP associée à ce produit.</block>
  <block id="3880ae5df9fdc4d0fc4a6d00a2239530" category="paragraph">Pour bénéficier du support technique spécifique à BlueXP et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="f8c50cec8b281b2a3e589464e5dfba35" category="list-text">Sur la console vmc.vmware.com, ouvrez les ports pare-feu pour permettre à l'adresse IP publique de la passerelle de calcul de communiquer via TCP 443 avec vCenter sur le réseau de gestion.</block>
  <block id="6bfaca7cf08b162bbacdc9479a2ca693" category="list-text">Sur la console AWS, vous devez mettre à jour le groupe de sécurité du VPC dans lequel FSX pour ONTAP s'exécute pour permettre la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles d'accéder à FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="852604ac38f959dae2ec3b3009d3fc07" category="paragraph">Pour protéger les machines virtuelles et les datastores sur les machines virtualisées, vous devez déployer la sauvegarde et la restauration BlueXP pour les machines virtuelles.</block>
  <block id="ebfc4f565cf4b541e8d94e4baad23f9f" category="list-text">Vous devez avoir déployé BlueXP Backup and Recovery pour les machines virtuelles dans le même fuseau horaire que vCenter.</block>
</blocks>